銅鑼灣時代藥房口罩n95乜撚消毒紙巾都有

仆街炒價 隔離幾間都一撚樣

呢d就應該要圍啦

佢地target廢老架

銅記唔係target支那人咩?

啱啱經過見到20蚊1包泰國口罩

佢入面有啲一盒盒

其實肯食炒價嘅話香港係好撚多口罩